【基拔圖施華生日快樂】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCC

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

Arsenal FC @Arsenal
🎈 Happy 41st birthday, @GilbertoSilva

#InvisibleWall 🇧🇷

又話唔撚入黎？而家又變左唔撚走？
係咪男人黎架

快啲用我張洗到41頁啦

提提大家生面口買阿仙奴波衫最重要搵D信得過,唔好亂同連登/高登人買
愛害事件簿

連登會員NO:#1241

如果大家反熱狗,可拉落去睇埋

再加多句
事主係唔怕坐監

等你用我張相洗到41版呀

大家可以幫手加圖等生面口唔好比人呃

⋯⋯

我得N5咋，點教你呀

金剛棒thx

垃圾，躝啦弱智閪

洗到41 版啦喂
唔討論喇
反撚正啊po係撚域po

貼

😅

你個腦壞咗呀

域子嗰種........
我都唔知點講,反擊又唔係,但又要衝出黎比人撚

不如你地兩個出公海嘈啦

都話佢娛賓

唔撚躝等你洗到41版先躝

懷疑受害人一個MK

真係想逼到域子跳樓

吹水區講咩都得架啦
互含就得互屌就唔得？

不如我地開過個低汁po
呢個po比佢地啦
睇見都煩

行得正企得正
你咪繼續po

佢跳先定利記拿英超先

懷疑佢block晒我地所以睇唔到我地叫佢停一停諗一諗

咁又唔好
一嚟唔想追多個post
二嚟醜事不出家門啦

。

冇眼睇

屌你成版都係域子圖

今次我支持域子
一個MK都痴

賣假波衫都行得正企得正

域子你不如正正經經搵啲料反擊好過啦

洗版未呀撚樣
上個po 唔係好撚過癮架咩喂

成隻牛咁橫衝直撞
邊會識停呀，識既就唔會有早排mk仔深夜大戰域子啦

冇用架啦 最後都係入你數

好睇過你地講玩具....

不如我開個娛賓po比david啦

大家睇得開心,我受下有咩問題

依家又唔撚洗
姐係點

唔好借啲椅入返嚟阿狗po啦吊你老味

雲加

域子啲圖以後開新post 係咪可以人手置頂

我等緊佢洗夠40版呀屌你老母

域帝無咁易倒下

學五十音，睇n5 文法同生字先

🐆叔教我ok

怕佢抑鬱自殺

躝啦傻閪
咁得閒就去搵返自己個腦先啦

一個MK還拖啦,死撚左邊呀

炮叔你唔好諗咁多
域子思想太簡單

吊你老味
原來香港真係有人冇撚腦

你冇JER

唔撚躝等佢洗夠成個po先走

屌緊囡，邊得閒牙

域子同佢哋嘈咩，佢哋個個知你有mon先Po啫，你唔理佢哋嘅話過一排佢哋就唔再貼你相啦，撚空氣好好玩咩

都話係條撚樣係借啲椅賴死唔走

你講佢都要明先得

依家邊個攞我張相嚟撚
屌你老母死泡狗肯狂po未姐
等緊你呀含家產

🤔阿狗post

你咪咁厚臉皮啦 之前又話唔撚再入嚟依家又賴死唔走咁==

依家隔幾日出嚟一次搞到你哋日日貼

呢d唔係叫厚臉皮啦......

係叫on9......

呢度唔係 入錯

域黨討論區

乜姐
個po 拎嚟撚我架咋嘛
阿乜狗嘢po姐

佢肯好似MF咁消失咪無人貼

下個po 直接寫撚域po啦
反正都唔係傾波

【XXXXX】阿仙奴17-18球迷吹水+域子區 CCC

貢點入手呀

比錢出去學LO

古惑的槍

一個MK應該比警察拉左了rip

都係既....

Disastrous game by David Ospina. At fault on both late #Paraguay goals as #Colombia lost 2-1. #AFC backup GK not ready for big game. #COLPAR

出少句聲啦

阿狗都唔知可以搵邊個接班

學好五十音先啦 學唔好五十音之後會好辛苦

Po 未呀

買本書學曬五十音
跟住不停睇小說聽歌學生字
利申學緊五十音

冇jer冇腦

你冇$

吊你

佢邊似得你咁得閒無時無刻mon住個post...

最少都要分片假名同記埋濁音

有牙 一個月有三千

自學呢 有個底先出去

你忍下口好冇
你兩個好撚煩

我sensei果時係用大家的日本語教，但本書好似改左版，唔同哂

禾清出6c信比佢兩個啦

上網學五十音咪得，仲有埋讀音

買書方便返工睇，公司電腦怕有record🙈

有fd係灣仔上堂，由零開始，一個禮拜2堂定3堂，一個月2000蚊，一個禮拜有一次test

3個月之後佢去日本果時起碼識基本溝通果d，唔係淨係識講，人地答佢都識聽

岩岩返到公司了 6點準時拍卡又可以返屋企

幾時先有真正防中

要keep住聽／睇先有用，學完之後唔用既話唔會記得

我條女n2

威啦

哪有錢

學語言要學埋佢文化

唔想知

去第一學咪平

我條女日本添呀

可唔可以借你條女去日本？

日文阿豬阿狗都學到 最緊要有時間

達哥

我都讀到n2
但無去考

炮叔成日9事邊有時間

終於可以傾正常野

我想重新學英文，有無手足教我

要學唔難，學埋d文化同語境先難

要學到去旅行夠用既話真係唔難啦，因為你冇乜機會要用敬語

@禾清

平有平學，貴有貴學啦，一個月比咁多錢你一定比心機讀先，同埋d test你返屋企唔溫真係會唔識

Og連日文都識屈機到

細個d 底打得唔好，回晒塘唔識

我都學緊
你想練講定係寫

講

打波啦你

8點先打-3-

New: Cohen Bramall’s Birmingham loan gets off to frustrating start p1r.es/2xYULK8 #arsenal #afc

唉

想聽禾清d RP accent

Lafont

煲劇唔開字幕會入腦
聽 podcast
之後最緊要都係講多啲

禾就係 hong kong accent 先要練

Plain words 成本啪左佢就變文采撚

識到女同學會有心機上堂

撚完啦？

究竟OG 蛇有咩唔識

願聞其詳

jer咩我呀，食花生啦

啲咁 posh 既 accent
其實平時唔講真係冇用
所以點解去 london 做半年

訓醒，個柒頭比雷劈死左？

花生

Pablo‏ @AFCAMDEN
Ramsey back to Adidas. Elite season incoming.

屌完女訓醒

你唔好咁無聊啦屌

禾清一人一封6c信啦

又嚟

食花生護頭髮

正常

本來業餘聯賽咋

得個快字

21歲睇黎都上唔到位

比第二個教就上到

冇 sub wingback

有無人PRO CLUB
realtoxicardog

張仔上佐未

佢上黎辣火頭就得，我屌佢就唔撚得咩
使唔使寫封信勸佢醒小小啊on9

基拔圖施華生日快樂

衰在反雲

你咁大個人使唔使係咁貼人地啲相上黎呀
煩撚到
第一次都話好笑宜家得個煩字

ok比面禾清，我同羅寶下次出公海開post

Jack Wilshere is in line for a surprise World Cup call as Gareth Southgate tries to solve England's lack of midfield creativity. [Mail] #afc

Southgate believes Wilshere can still be a central figure for England at the World Cup in Russia next summer. [Mail] #afc

英撚有新拉謝拉突打中場仲唔夠

簡埋d乜春livermore都唔簡韋太子，咁都有創造力就天無眼啦

好貪心

Lallana 出返黎佢點會有位

唔同位喎應該
lallana攻中，牛奶防中？

lalala創造力叫OK但同牛無得比啦

Lallana踢翼棄張狗咪得

國家隊既牛奶踢到成個沙維咁

張狗係中場中黎

英撚雙防中 dier + henderson
可能頂神軒掛

屌又揀牛奶
痴撚線

奶唔好踢國家隊啦
驚佢傷

佢應該好想踢 想証明自己

你做人唔好咁盡啦

派路先真

Arsenal will sell forward Theo Walcott in January. Walcott is set to rejoin former club Southampton. (Source: Daily Express)

禾清點睇報紙佬吹禾仔返去修仔

呢間報社清定盤都得...

証明左咁多次
仲要証明自己有幾玻璃

之前話 everton
Jan 買到 lemar 既話走都冇計
冇位踢

英格蘭損人不利己
反正點都贏唔到冠軍就揀U23踢算啦

世界杯先選佢，到決賽最多踢７場，唔會咁易傷啦

踢過歐聯踢唔踢得歐霸

阿利沙巴拉加與畢爾包的合同原本還剩下不到一年，阿仙奴以及皇馬都對他很感興趣。

英撚諗咁多做乜啊 橫掂都係踢三場收工

慘在次次都踢得好 一傷就俾啲人批評同笑

無得退貨呀走啦

英撚好多熱狗

訓練都傷啦on9

舊黑氣石係咪好勁？

斬草要除根

唔知咩報紙話就續約

國際賽用左你個球員
用殘用傷左拍拍屎忽就俾返你
搞到球會又冇得用又賣唔出又要買人補位又影響球會計劃
最好揀撚哂熱狗就岩

51年前贏過

買埋我

加比爾都不如

接替啞佬

大口仔回家吧

拿狗勁喎

贏唔贏無人知 博到盡我話事

搏盡無悔

山狗踢到跛未

唔考冇用架喎

考完都未必有用

我當興趣去學
無諗住再做日本公司

要讀到profession既先有用

professional都唔知有冇用

學Language好難咁計既

不如問考左個試有冇溝通能力用黎工作
用黎生活/旅行應該可以既

想搵食讀韓文學過啦

做副業私補囉

呢個真 易呃飯食

周街大把人識日文
毒撚都大把

班毒撚實頂爛市 冇水食

我可以去考試

前巴黎後防球員和前車路士球員阿歷士·洛里高(Alex Rodrigo Dias da Costa)已經建議盧卡斯·摩拉(Lucas Moura)轉會阿仙奴，盧卡斯希望有更多的上陣時間，阿歷士認為盧卡斯會適應槍手的足球風格。

唔想要

有冇巴打知inaki williams咩料？好似好勁咁？

我想要draxler

我都想 嚟接ozil班真係perfect

打機用過 可翼可前鋒

我sensei考左幾次先合格到，有資格教日文

拎A但都係FAIL

吹大咗

吹大左too

偶像派辣殺

Draxler>臭燒

講on9係既

接禾仔班就差唔多

西班牙一百分？

毒撚level應該都去唔到商用級數

踢西班牙u21嗰時幾sharp

文傑又上電視

好錫小朋友

TVB力捧游生

世盃外唔同地區分別係三間收費電視
咁下年決賽周邊間播

想睇遊生

咁都剪到3分半出黎

牙游 叻哥 鍾囝

勝負 曹星如勝:1.4 河野公平勝 2.75
總回合(9.5局) 大1.44 細2.62
賠率來源：bet365

18

查42呢？

曼聯傳史奈達
阿狗傳達斯拿
請問邊個傳得多啲

'FITTER THAN EVER' WILSHERE READY TO PLAY BIG ROLE FOR ARSENAL

The 25-year-old says he is fitter than ever and proving to Arsene Wenger in training that he is back at the same level as his team-mates.

“I always hear the boss say it's my first five-metre burst, when I receive the ball and get away from defenders, and I feel that’s getting better and better each day,” he told Arsenal's website.

“I feel like the way to improve that is in games when you’re playing against opposition that want to win and want to win the ball back and you have to be able to keep the ball.

“That’s coming back and my fitness levels, if I’m honest, are probably the best they’ve ever been. I look at my numbers after the game and I’ve been out for four months and I’m not the one who hasn’t run the most.

"Now don’t get me wrong, I don’t run the most, we’ve got a lot of players that do that, but my numbers are good so I’m happy.”

哥古夫

黃翠如d戲

馬維拿 哥估夫

睇曹君如好過

曹星如單野 睇到好多連登仔有反社會人格

一向架啦

幾好睇呀曹星如

逢紅必反
一定要睇人仆街先安樂

隻眼腫到

頂撚住呀

咁又未必 連勝俾人斷先好睇

仲未出輪擺式移位架

應該得香港人先會撐其他人打柒自己人

點解贏既有冇人知？？？

君如贏左酋長盃
香港勁揪

我都想知

有無手足睇開拳 睇唔明

又話俾人打到腫哂

回不去了

計點數？

明黑鳩你 咁點

果幾條女幾正

真係唔明，都未打完，又唔係投降

頭撞頭喎慢鏡

有人話因為rex腫先得太西利 所以中止比賽 計點數
屌 咁打黎托咩

日本犯規？

呢度我主場，玩法跟我地，
日本仔拎左錢可以走了

咁如果規則係咁寫既
咁有咩問題
利申唔清楚

刷數據

計點數都話正路d,但咁樣中斷都計架咩？

日本仔用頭撞落阿Rex到

其他post話日本仔用頭撞

三分已袋，理撚得你

其實山狗係巴打開右 一打左就死火 唔明膠叔做乜逼佢打左

賽例係點其實

有post話日本仔用頭撞rex係犯規，如果個犯規導致對方不能繼續比賽就會判輸

第一round冇睇，
所以唔太知，
但如果係計點數應該唔差得遠，
但睇開拳都知點數一向鍾意點計就點計架啦

Boxing真係得啖笑

日本仔用頭撞>Ref認為Rex傷嚴重中止比賽>計點數

上次乜鬼mma都係

真

咁黑哨位係邊
睇落似河野on9 喎

投降？

又搵到位反雲

但有人話係計點數嬴，都唔知邊樣真

早排先睇完

非故意犯規
1) 如非故意犯規導致受傷過重，並且導致比賽在第4回合完結之前結束，則比賽判為無賽果。所謂的第4回合結束則以第4回合鈴聲響起作區隔。2)如非故意犯規導致受傷過重，並且導致比賽在第4回合後終止，則比賽結果以賽事終止時，計分領先的選手獲勝 (技術性判決)。

都係唔好跟車太貼

Mayweather對 賓仔 個場又係唔知d分點計

Mayweather 跑足全場都贏到

根本打交唔係打到對手失去戰鬥能力就唔好睇

Agger

好似之前咁冇咁多人睇到場拳都好d，搞笑係今次全港免費直播好多人都話黑

打格鬥game 比賽好過啦

河野用頭撞到星仔腫左最後連眼都開唔到 打唔到比賽 因為用頭撞係犯規 有條賽例係因為犯規導致對方不能比賽會直接判輸

以上轉貼

冇睇live 點解會贏 比人屌打

睇fb就有人quote呢段，但唔知堅唔堅

Accidental Injuries from Head Butts, Elbows, or other Accidental or Illegal
Actions (injury). The following description applies to injuries from not only
head butts and elbows, but from any other accidental or illegal action as
well.
a) Unintentional/accidental injury. When a boxer suffers a cut,
abrasion, or excessive swelling due to an unintentional/accidental
head butt, elbow, etc.
If the bout cannot continue:
• There will not be a point deduction. • Technical draw if before the start of the 5 th round. • Technical decision, as per the scorecards, if after the start of 5 rounds

跟呢個既Rex tso又好似無黑到

Rex=矢吹丈
激動到入廁所射左3次先冷靜到

同阿狗贏飛機杯一樣
贏得肉酸d啫

真,用頭係犯規
有睇鐵拳浪子

現家係話贏點數 不過又話rex一路捱打既

依家點阿，唔係炒車掛

但有人又話係頭撞頭，
其實冇片冇真相

點數，但點數我唔識睇

奶囝成日炒架 有乜所謂

=.=

D人話rex捱打，咁點數應該都係輸姐...

我淨係睇到一個由頭到尾都比人屌打既人最後判佢贏左
咁樣黑個連勝番黎迫我繼續睇佢d廣告 只會令我更加憎佢

3分已袋

真，依樣運動真係垃圾，有乜理由比人屌打個個贏咗

真
黑人真係好爽

就算rex冇傷，再打都應該係河野嬴

無睇場比賽
係咪河野既拳rex都有防衛到呀?而河野就硬食過rex一兩拳
所以表面就rex捱打,但實際係得分上就rex佔優
利申唔識,9up

#Respect
#YNWA
#COYR

係咪要打中乜位先計分？

57:57

架仔應該贏硬

星如團隊最錯係搞全港免費直播

技術性擊倒係計點數， 打傷對手的對手放棄或者ko 係一種策略， 但一旦評判判斷會出現 搞出人命或者嚴重受傷就會終止比賽， 一旦中止比賽就只會單純計分就唔會計拳手傷勢， 河野公平round 2以後中拳太多尤其是頭部， 所以一計點數時就蝕底， 結果曹星如就贏咗， 好多時拳擊比賽都係咁樣， 對手受咗傷拳手就太過得意忘形淨係掛住打對手受傷嘅部分， 結果係咁中拳， 結果畀人技術性擊倒。

真係要睇番重播計中左幾多次頭

分數打和但都係嬴

想多d人識拳擊
點知唔記得香港人咩都唔識
但鍾意屌左先算

運動員拍廣告有乜問題
今場問題係啲點數點計姐 如果啲點數真係君如然
我覺得同阿狗搓足全場比人反擊1-0豬波冇分別
球例拳例就擺哂係度

上面唔係有清post左57:57咩

個啲好似係啲人自己計 真實點數冇人知

咁樣好黑喎 重賽啦

體路FB REX嬴68:66

Reddit班人自己計，等睇official scorecard

仲有cancel前幾回合既點數係咩玩法
出面啲人癲哂有得正常討論

68-66

牙奶係公海好落力

最大問題d分 真係唔知點計

咁呢個冇得講啦 我地唔係專業

分分鐘又柒一鑊，食住花生先

想問愛斯賓奴果次係咩事

其實係鳩計定係我地唔識
點解d分度度唔同

D分又唔係即時show 鳩計你都冇辦法架

所以我覺得唔可以立亂話黑
我地連人地點分勝負都唔知

佢話愛字頭反加獨，轉頭就有消息話愛字頭參加罷工

唔即時播都明，但每rd update應該做到掛？

方便拳證收$$$$

所以話boxing得啖笑🤷🏿‍♂️

其實冇問題

係贏得肉酸d

依樣真 我都唔知邊個領先緊

是但啦，柒都唔係第一次柒

有消息話河野&REX師傅都想打多次

打多次既話可以allin河野嬴

鳩估,應該係唔想影響拳手?

快

柒的盡頭便是型

眼都開唔到喎好似
點打落去
如果佢扮傷咁另計

河野同rex 55波/64波，井上TKO河野

Rex幾時真係挑真拳王

新手完全follow 唔到
變左好似打架咁

#王者對決3
曹星如22連勝 賽後直接入院 星如團隊見記者：
。比賽中雙方意外地頭碰頭 星如因此眼腫未能作賽
。拳例指在六回合中發生如此情況 拳賽將會計點數
。三名拳證以勻以68v66 判曹星如以點數擊敗對手
。賽後河野公平一方希望重賽 而星如一方則待星如檢查傷勢後再決定

我呢d唔識睇既純粹想睇打到人變豬頭/TKO咋

牙曹

完啦好嗎呢度波台，拳擊衰撚過藍狗連粒波都冇，走啦屌你老母

六日子

成個連登好多人葡萄我地呀rex

型到

已22連勝 理撚得你咩

拳賽賭盤一向好大，
正如足球點解冇即時replay同一道理。
只不過拳賽果種黑同足球冇得比，
因為計分一向好模糊。

完全唔熟
三個評判都係同分係咪合理?

我諗應該每round 完佢地都有傾先寫落去？
如果唔係到最後3個賽果
真係口同鼻拗

連登仔：內定比分，黑哨！！

大家都是黑，不用分得那麼細

真係想知打和既話會點計

你見佢開住冷氣打就知拳擊比唔上足球

足球都開始引入d新科技協助球證執法啦

Blue Ball都吊打拳擊

屌 完全諗起做MC果時 左邊睇中間果個填 右邊睇中間果個填
咁咪完全一樣

但越位同12碼果啲永世都唔會有，
話咩影響球賽連續性同觀賞性

早排德甲先有場吹返5分鐘前既12碼
好似係

反呀rex嘅都係五毛，諗住分化我地香港人

記唔記得邊場，
想睇下佢點吹返轉頭

同反雲一樣，
都係注定失敗

如果對手唔係日本人，而係中國人，結果好唔同呀

六日子

唔記得啦
個陣阿狗live踢緊有手足講ja

班友就會洗版 明黑鳩你咁點

今次真係嬴得肉酸姐

就會講星如好波 打足幾日丁

樓上唔撐我地星如個d 都係五毛

多仔個場，好似係ryo蛇講

老實講出面啲post
都係一方面建基於完全按例冇黑哨
嘅情況來覺得冇問題。
另一方面覺得成件事係黑來覺得有問題。
佢地點討論其實都冇意義。
但正常人睇應該大部份係冇犯規情況下
覺得日本仔打得好啲。
至少我見到接近全部line 同wtsapp group
連啲港女群都黑人問號。

即係我岩岩例子 牙狗攻極都入唔到波

咁等ryo蛇上水先

可能係，不過我真係唔識睇，
但感覺上兩個都差唔多一人一輪，
但主動性就日本仔好啲咁

其實咪同港女唔識越位差唔多
明明個波入左嫁，點解唔計呀？黑哨！！
都唔熟規則話咩人黑哨呀

綠帽日

咁夜都開工 有冇雙工架

成班賣國漢奸

要重啟文革

唔講咁多啦有種既就答應日本仔重賽
實力定勝負
而家咁樣贏得咁肉酸一d說服力都無，仲學人講香港精神

今晩無爺爺睇

重賽簽生死狀打到其中一個死為止啦

下星期有得睇猁比人炒
然後班猁潛到落地核

Yes 一係直接挑井上 咁都ok

不過佢應該又刷多10場冇排名/半退休既 一打井上 = 收皮

你估係你同某個會然咁咩

星如唔會重賽啦
擺明打落去就似輸
而家咁樣先贏到
打足12回合分分鐘比人ko

我諗25/26就收手

我地香港精神

牙葛

出面話佢師傅 & 經理人都想打多場，但賽後緊係咁講先，之後唔打既話邊個知

第6 round星如已經冇乜氣咁

拳擊好似不嬲都會搵d弱者煲大自己個拳手
始終打拳氣勢好重要，邊個一怯就會輸
利申有睇激戰

傷住打曬好多氣力同精神

煲左21場，打個過氣拳王差d輸，要煲多幾多場先會挑真。拳王

所以再打一場對大家都公平

Bosnia-Herzegovina XI: Begovic; Vranjes, Dumic, Sunjic, Kolasinac; Besic, Medunjanin, Lulic; Visca, Dzeko, Duljevic. #WCQ2018

計開工時數？唔係計出左幾多post咩？

六日子發jor達

果然專業

拳例你老母
唔打得返去打兵乓波啦

腫撚到咁都要被逼影相

香港精神永不放棄😂

做show打卡，屌你老母咩

你黨友劉江華你民政事務局局長黎，完全冇支援過香港體壇，屌你老母假學歷假博士

kolasinac勁撚到成條左路打晒係傳波要傳好少少

佢d傳中嬴基治同gibbs幾條街啦

所謂香港精神就係做show

我地香港手足自成一族

香港精神憎人富貴厭人貧

講故台d故咁多都係講女

認真，我今次去完台灣返黎就會開始寫故，到時希望咁多位手足多多支持

講明先，唔會講女

咁講男，hehe

連登只係一個MK台

講你同域子不打不相識變相愛

有冇手足熟漢代墓葬文化

想研究李鄭屋古墓條咸魚？

或者孔孟對墓葬嘅態度/指引都得

差唔多，想比較下漢代墓葬同孔子理想嘅差別，但係發覺好多資料都係contradictory，孔子講嘅每一句都有唔同解讀

真..
覺得自己唔屬於連登
呢度全部都係講情情愛愛
以前高登真係高汁好多

去香港復康興會搵漢學大師陳云根

因為儒家學說好多有唔同版本 自然有唔同解讀

屌你老味又話聽日睇戲？

我22號去台灣啊

撚域大隊長走了

到時佢上黎既你tg我

坦克鏟跌迪布尼

拎定堆m巾入場啦

拎左達嫂條閪水巾

JG自己人
槍口對外啦

達嫂喎

sleep is for the weak

邊個達嫂

綠帽狗條女

綠帽光

拿卡正選有無手足睇？

me

Me

法國個陣最勁未

多謝拿卡轉邊

希望可以寫域帝統一天下

Alex Iwobi fires Nigeria to the World Cup

伊禾比一箭定江山

簡迪拉傷左軌大獲了

no pogba

Hamstring issue

傷幾耐
頭先見佢好痛咁

Iwobi at 21 with a goal sending his country to World Cup while Jordan Ibe who chose England over Nigeria is at home downloading midget porn.

Alexis Sanchez scored for Chile.

Alex Iwobi scored for Nigeria.

Granit Xhaka scored for Switzerland.

If Spain had to face Catalonia [L'Équipe] #fireodds

點數已贏理撚得你

原來thiago已經入唔到正選

其實曹君如做錯左d 咩???

排XI
上場thiago正選 小白已經等退休

搵D雞對手刷連勝 好似係

刷連勝還刷連勝
今次打個個排名係自己之上既又反
拳例又反

識得佢 真人係細粒 唔怪得登仔呢d專業級keyboard fighters反佢架

佢策略係捱打 登仔玩開街霸既 佢一早比人扣哂hp

今次真係反得好柒,睇見都覺得尷尬

kante 終於識傷

連登好多人當拳擊係街霸咁睇

如果佢係搵游B影相，結果好唔同呀

出面班友連拳例都唔識就一味黑黑黑

拳擊連藍波都不如

雙鏝啲人幾時傷牙😩

拿卡幾時先會勁過基佬

人地後備都屌打你啦

我唔明點解牙曹俾人打到爆哂，
最後根據boxing規則判佢贏點數都要俾人屌
同佢之前刷數據係兩件事黎
係咁屌自己土生土長既運動員做咩鳩

真心想知點解22連勝都好似冇排名

如果阿狗d人俾人打到爆缸斷腳都有得腰斬就好

你未打之前上磅已經傷撚咗

逢紅必反

咁串 出黎打過 大窩口捕你

憎人富貴厭人窮

個制度好鬼複雜 你可理解成今次打左佢就升到全球頭幾名(蠅量級)

直線都行唔到

係咪要唔收錢，自己出埋錢去打個世界冠軍返黎先合格

上維基睇話WBO 1月果時認左曹星如拎第一
之後睇連登又話井上係第一

即係曹星如升上四大天王 上面仲有個聯盟冠軍

體育台班足球撚真係新舊登中既害群之馬

連登撐曹君如仲多過反佢喎

牙REX只係贏左岩石道館

倫敦金其實即係咩
最近有個fd話撈呢行搵大錢

絕交啦

敦倫文係咩唔重要
你個fd只不過係係極短時間入面連續買賣去賺個commisson

意大利...

佢係一個不學毛術既mk仔
但佢半年搵左成百萬
重要日日係social media曬cash

想入行

幾狼死 到死左有排受

個d cash唔一定係佢
宣傳手法黎
不過就算唔係佢既都陰質錢黎
好多無知阿公阿婆南亞人都俾呢班友呃左d錢
呢班友一有錢就會狂trade
然後賺個commission
一買一賣好快就會trade到冇錢
如是者d錢就咁冇哂

你個fd係經紀幫人做買賣？
係既最好絕交

公司拎舊錢出黎輪住影架姐

有名你叫敦倫金

原來係咁
佢做呢行做到改埋名

屌,咪信佢啦

你搵到成百萬,會唔會放上網曬cash
又會咁岩得咁橋個個做敦倫金都會鍾意曬cash

我就係心諗邊有人咁弱智咁曬cash法
我都知唔方好野，重要利用好多女女相，
不過好奇佢點運作，上面有ching解答左

我唔知，唔熟，最近打波時佢講
係咁r我D fds入行跟佢

咪水緊D水魚入去

倫敦金要問路狗

叫你d fd小心

金融狗同地產狗一樣咁低賤

你都唔是做呢行=.=

波台真係痴線，為左反曹星如連林鄭都搬埋出來

假膠黎GA

坦白講，覺得有班係真心膠

等我講詳細少少...
例如你個fd昆到客人入$50000係佢度開戶口買賣倫敦金，簽埋張授權買賣書比你個fd「幫手睇住個價去做買賣」，而唔洗買/賣前通知個客。
咁佢就其實唔理舊金價 用programme瘋狂幫你買之後賣再買，一分鐘出入幾十次，當間公司一買/一賣收$100手續費，咁樣出出入入500次就會比手續費食哂客果$50000....

之後打比你話蝕左要補倉：
1） 個客再入$100000追數，咁當然係用同樣手法食哂。
2） 唔肯入錢既就錢已袋理得你

另外 金價又真係可以升既，如果咁岩個價升緊而個客戶口真係有賺，公司會食左你賺果筆 醒既客會想拎番出黎，但都有手法唔比你拎錢閂戶口

成間公司既人都係影同一堆cash架

小朋友係咁 呢個po都唔少未畢業啦

電視都有講手法啦有咩好驚

點夠你黎呀玩到花式戴綠帽全個唐人街都知

Wilshere: My fitness levels are the best they’ve ever been

佢果度唔近唐人街

遠近馳名

咁又點
香港都知啦

大師兄返來啦

本是同根生

呢到好多綠帽仔 好彩我唔係

咁先岩

你綠帽狗黎再高班d

屌比你快過我

再講叫你女友以後沒收晒你啲可樂

拎黎比你條女灌西

殺返哂d黑人既精

佢條女點解又比黑人屌

我9up ja

地產狗賺完你d錢至少你有棟樓
倫敦金狗係會渣都冇

保險狗都係好撚低賤，投保果時乜都ok, 要claim果時乜都唔包

仲要hold死左舊錢
又係垃圾行業黎

咁無口duck ga你地.....

Hi all ching

又上黎撚真窮毒了 我笠水先

岩岩飲完茶牙

X2

Welbeck 下場係咪ok

去邊到飲

上水舊墟

禾問大埔手腳

想睇山狗多啲zzz

想睇dragomir

星期日有冇手足打pro club

垃圾快啲躝 宜家前面最勁係黑色三連星 拿卡黑b禾b

iwobi>walcott

真喎 上場由中場帶到上對面禁區頂 係射術廢咗啲咁解

reported

其實幾想睇nelson打front3...

留番同個官講啦

洗定八月十五

夠薑出律屍信

叫域帝報警拉人封艇

新達海港

lm

食黎食去都係個D

飲茶黎講,大埔就去新達海港/潮江春
一係就出沙田新城市潮庭飲

拎埋港姐同do姐講

曹君如巧慘

真係好撚on9, 以為乜都拉埋政治講就無得輸

重賽啦最好，琴晚咁完都唔係雙方樂見既結局

曼連係唔係有人傷咗牙

曼：爆狗
車：簡迪

Kante just got a little problem but he will miss the match against Crystal Palace.

好彩我廠無

無返幾個月唔好出嚟

大埔出到沙田飲茶

大埔D野好快食厭

大埔唔係好多野食咩

有人去咗公海問d相

柒頭相

冇乜邊間特別好食

打ut 仲慘撚過返工
打個sb要定時清
唔係跌rank

?

被人撚到出公海

三多炸脾🤤

拿卡比雲加搞到依家變咗法撚正選
有冇諗過一眾迷基黨感受

係咪新街市個面先有野食？平時去富亨個面要行去大元邨食雲吞麵

大埔墟至到大埔中心都有好多野食既
新街市黎黎去去都係麵粉點心
有間泰國野不過D野一D都唔泰國

大埔中心個邊D野就貴D不過開黎開去都係個D

邊到

岩岩見到jg揹住個porter袋
型撚到

屌牙你係冰到

你望下後面

後面咪你條女比人屌攤左係到

阿媽係沙田潮庭到做

富亨係美食沙漠 連M記都無

他們還有大家樂呀

千色見你飲天仁茗茶牙

你住大中個到?

[url][/url]

上面

同你同一到

星期日就冇曬人

出面D POSE好撚悶-.-

9成po都係曹星如
都唔知有咩好嘈

睇-6俊好過

成堆假膠引戰未有得嘈

華子岩呀

講9c問佢就岩

星期日呢度咁靜代表d咩

代表得你一個仲上緊連登囉死毒撚

無波睇特別靜

Me 真毒留守

笑到我盲腸炎

迷普咁幽默唔怪之得cow到咁多女

矛波睇夜晚去跑步了

保特事件快一週年了

唔只一年下

迴光反轉呢

原來係上年11月既事

仆街 食緊麵噴晒出嚟

反轉

路狗今日跑馬又執幾多

聽講贏咗層晉海翻嚟

保蛇最出色一定係保特事件同意大利事件

數漏咗愛斯賓奴

多到不能盡錄 永昌宮上盤事件 西毒之禍

原來 Iwobi 2002 就入咗阿狗

贏左又俾埋條女，之後條女分間劏房俾佢住

仲幫尼日利亞打入世界盃

打算買100蚊非洲鷹世界盃冠軍了

陪伴到爺爺最後只有伊禾比

柒完認左就唔會有人笑啦

牛奶呢屌你

義和脾應該會陪爺爺終老

唔好意思

牛幻 禾子 2&b

阿post不能沒有保蛇域總

法國保蛇改咗呢個名之後現實世界中嘅米歷克就冇傳出過好消息
兩隻腳ACL斷晒, 正選仲要比個米六矮撚搶咗

From coming through our academy to sending Nigeria to the World Cup

We’re all so proud of you, @alexiwobi 🔴

抵啦

殘廢嘅有咩資格出聲

唔好咁樣講自己啦

卡蘇拿（受傷）

萊斯仔（殘廢）

咁又一日

聽日又要番工喇！！！！！！！！！！

爽牙

好撚葡萄有啲人可以靠興趣搵錢

下一次紅日就係性誕了

你返七日？

OG

星期六日一定放唔算牙

好串

域帝

域帝個興趣係比人撚？

域帝係技工界皇者

禮拜日啲偽毒又出哂去

講緊你呀

Me 係屋企玩煮飯仔牙

藍絲狗轉左著adi

係藍斯
尊重少少ok?

狗你老母

屌你老母

狗你老母閪呀反藍狗

見到大家都幫藍斯,好感動

迷藍好波

藍狗扮咩人姐

Reported

收嗲啦 雲狗

做咩又有人玩正負皮 係咪域帝牙

Yes, 不過無人幫你

蜀中無卡叔, 藍斯作保長

吊
我同條女講話使徒行者陳豪會死
佢喊住話我劇透

佢夠話報警拉鳩我

先鋒呀

飛左佢啦

屌你劇透

是但啦 籃斯只係卡叔替工

域帝似明太祖一樣出身寒微而且相貌奇特

域子唔入嚟就唔好撚佢啦

樣衰就樣衰啦

屌你

施華力腸果種唔貼圖但係隔壁抽水真係好仆街

大陸仔唔係咁都忍牙

其實你係邊位清？

咩叫我係邊位清
我新會演冇玩舊登

佢大陸落黎

唔怪得

屌牙

支那

S_CHINA

連域子都笑佢係大陸仔

繼續慢慢po

域總=韓玄

洗到41 版呀 屌你老母

域帝咁快御駕親征

Po 我咪入黎屌囉

快撚啲洗夠41 版佢呀

Po 啦
po 撚夠41 版呀嘛

報警未？

喂 我叫你po 夠41 版呀屌你老母

我呃錢架你去報警先啱喎

快撚啲啦喂

報警！

報啦

有曬相有曬証據去報啦

域子會唔會嬲到中風

我屌你老母呀

雜警都有游生

洗夠41版佢啦
咁撚鐘意Po
叫你po又唔Po

何苦呢 你反應越大佢地就po得越起勁

我就係要呢啲

反應大定細咪又係繼續po
唔出聲咪繼續po
快啲po 啦

尋日講過啦，佢唔理無計

講左好多次，聽唔聽佢決定

有撚用咪又係po
快撚啲啦喂

下次開po 置埋頂呀嘛

又話驚人生安全有事？
屌你老母傻鳩

琴日要開工唔知道

本來已經中左

我依家叫你po 呀屌你老母臭閪
Po 未呀

不如域帝返黎一齊king波啦

我po唔post關你撚事

Po啦

傻鳩真係傻鳩，生出黎比人撚

咁你食屎啦
我就日日入你叫你po

屌你啦，隔得一日梗會Po，叫你幾日唔入嚟呀

我鐘意比人撚
快

tvb又有遊生

算啦，聽得入耳既幾年前已經聽左

文傑

域仔係被虐狂

唔出聲會唔po?
嘥撚氣啦

我鐘意比人撚 快po

又話唔入黎

Arsenal plan to sign Man Utd star Anthony Martial to replace Alexis Sanchez

唔po我咪唔入黎囉
你po我咪入黎辣火頭囉

C君依d短柒唔抵得游生

又法國幫

真心你明唔明咩叫互為因果

關你撚事咩

幾啱用

酸到

簽到我成世唔飲可樂啊！！！

肺腑之言當耳邊風
放棄啦

佢應該夾到小組配合個範波

邊個係咁po我張相先呀屌你老母

this kiss 好慘

阿狗到時就集齊兩代新亨利

有 finishing 嘅黑碧

連登佢改左名？

反雲的施華

關我咩事

到時見到邊個飲可樂就斬鳩佢

成班盲毛
唔出聲咁又點呀
咪又係繼續po
繼續po 咪繼續入黎辣火頭囉

你俾人問候

咁不如留底一齊傾返ball啦

域子讀ive啊可？

可以簽返嚟做黑碧後備

不了有專係po 我張相嘅喪狗係到
點傾波

我無咩所謂
上網唔洗咁認真既

你唔入黎點知我地post你？
又話唔入黎？
其實你講野有冇經過個腦？
Sorry, 其實你有冇腦

你傾波？你識條撚波咩

飛左齊昕未？

係冇腦 咁點

比佢飛左啦
佢daddy未落枱已經飛左我

咁你知自己點解比人撚啦傻鳩
塞返入你老母個閪到問下佢點解啦

橙

域帝還愛兵工廠嗎

咁我係鐘意比人撚So?

熱愛本地足球
不了

域帝比人話兩句就放棄阿記

邊到 ，有冇lin

世盃外 亞冠 本地波你又幾何睇呀
唔識波就唔上黎波台9up呀

爭d做到全國政協既女婿

上一頁囉

奶仔又柒🤦🏻‍♂️

又黎🤦🏿‍♂️

唔記得轉AC姐

你入嚟佢就走

up得出名=識睇

量子力學，相對論，黑洞原理，時光機
下個諾貝爾仲唔係我既？

捱夜睇緊世盃外你係到屌緊女炸

游生浪子look

被tvb力捧

Ok deal

如果睇波叻可以搵食域子應該全球首富啦

域帝連東口順昭都識

咁你諗下點解我可以屌住女睇波、你就要「捱夜」睇波啦傻西

早兩日睇新聞arthur kho都掃左幾個單位

睇波一定要屌住女睇

好難想像屌女同睇波有人會揀睇波

域帝行緊明太祖條路

港鐵都用老夫子代言 查子

好少覺得一個人咁有問題
域子係其中一個
好聲好氣同你講就當耳邊風,串你又走住黎屌
講得出又做唔到,話走咁多次,又日日mon post
好似所有人都係佢敵人咁

屌那星幾時變左睇波一定要屌住女睇

陣間屌埋你呀，收聲啦

文傑好撚型

咁都唔一定要捱夜睇
醒小小學下諗清楚人地講咩先衝出黎啦柒頭

Why not both

這裡有沒有管理員

Why not both
睇波個晚咪屌少晚/睇完先屌
邊個柒頭可以日日扑野扑足365日啊？
未撚甩斯過頭髮啊？

c君痴撚線

癡撚線冇點入港足po 都要比你地搞
食飽飯冇屎屙呀

忠言逆耳
其實都唔少手足勸佢教佢,佢又偏偏留意d串佢笑佢既comment

體諒下域仔唔似你咁成日有女屌

賓穎比佢食係福氣黎，咁都唔肯

泰臣想迷姦文傑

佢係未試過有女屌

我都想食

So?

因住佢又咬你

一開頭大部分都好聲好氣啦，BBA帝果次，一開始果時個個都認真勸佢開解佢，但自己諗唔通既我地講幾多次都唔會通啦......

肯聽勸就唔會發展到咁啦
成隻牛咁橫衝直撞

文傑咁正想食唔奇嘅

都岩既，你呢種人最好冇另一半，咁就唔會有下一代
咁對成個世界都好d

加泰羅尼亞體育局官員此前表示，巴塞去到別的聯賽也不是不可能的事。但是雲格並不認為這是一個現實的、或者說是理想的解決當前複雜局面的方式。

被問到是否希望巴塞參加英超時，雲格告訴beIN SPORTS：「不，因為只要你在地理上或者通識上還是屬於一個整體，我認為巴塞參加英超並不是件正常的事。」

「因為為什麼不去邀請些路迪或者格拉斯哥流浪來加入英超呢，他們是大不列顛的一部分，這比邀請巴塞更加合理。」

Finding the 3rd man

雲加霸氣

好有道理

冇牙狗既

基本足球概念

食下花生算啦

我都勸過佢幾次...

老野今次又無講錯既

岩岩飲左罐有氣利賓納，又幾好飲

呢隻堅好飲

未分高下

Where
有無迷雲手足同我一齊投訴

打算陣間睇下邊邊上風就撐邊邊

前鋒唔會咁墮後少少迎波/中場後上timing唔啱
同埋做唔到直傳比前鋒嘅空位

有氣可樂好飲d

墮後個下反而我覺得阿狗班中前場都做到，反而其他人幫波跟進個下係好差好差，好多時墮後個件都逼住回傳，做唔到上去

痴線聽日又八半, 唔想活了

文傑用假髮

八时三十分就上岗，同志辛苦了！

澳洲五毛

拿卡錫呢方面望落唔錯
one two做牆回波幾乾淨俐落
搞完即刻上番最前
之前住污都係鈍,山狗又係美斯果類回到勁後嘅打法
有拿卡係好啲 黑碧打車仔果場又係ok 其他比賽就冇咩印象
呢點搞完就到其他人現位嘅問題
藍斯冇疑問 問題係仲有邊個識咁走而係final third又大威脅

小朋友係咁嫁啦,又唔覺得佢呢樣有幾大問題
諗番讀書果陣都總有d小朋友鍾意bully人
俾人玩果個又永遠都好配合,會有好大反應

不過如果真係呃人錢,仲串柒柒就真係好大問題喇

樓上三個全部block 晒

域: 係啊我係呃錢啊 屌你老母報警囉！

跪求減肥方法

其實臭燒都識走架
不過佢負責走就未必有人比到
同埋之前你都好似po過藍斯既走位時機其實唔係太聰明,只係成日入攝
攝得多總有一次得

你都要減肥

力威健身

我識個同學上咗去，嚇到佢彈落嚟

肯定係唔夠掙扎

下 冇乜野喎 有d似舊式拳館格局姐

個到應該臭到仆街

價錢上？咁力威真係好貴既

同學 學左袋底推胸未

食屎

最近發現左有個肚腩仔

跟我fd上過去一兩次 唔洗錢 不過d師兄好gay咁冇再去玩

窮! 無咁多錢

想聞牙諾師父袋底

我肥仔都想去減

咁熟
玩開袋底推胸?

我勁大個

好爭札

我個肚腩拍得住JG

JJ勁到

又9up

我基

早知就參加依個活動,有波踢又可以減肥

上次見到JG都幾fit

Ching 著山狗波衫好型仔牙

New: Lucas Perez set for spell on the sidelines p1r.es/2fTE2wW #arsenal #afc

又撚真矮肥毒撚

發覺班迷普好鍾意話自己真窮肥矮毒
係咪暗號黎？

雲格暗示希望畀更多機會韋舒亞

阿仙奴的韋舒亞合約今季後完結，領隊雲格仍然相信此子的能力，但堅稱他一定要保持健康狀態，以爭取穩定的正選機會。

小腿傷患康復後的韋舒亞，今季至今為一隊上陣3次，但仍未在英超披甲。雲格說：「韋舒亞歷來經過許多傷患，但沒人可以質疑他的才華，還有他帶波過人的能力。然而，你需要健康，球賽對你的體能有很高要求。你要至少可以連踢10場，才有能力處於最佳狀態。這對韋舒亞很重要。」

雲格表示，如果韋舒亞到12月都可以在高水平作賽，他就可正式回歸，但如果再有其他挑戰，情況就會更難：「由於韋舒亞的合約快屆滿，這是個重要的一季，又是世界盃年，他從小就是阿仙奴球員，一切對他都很關鍵。對我們也是，大家都想有這樣質素的球員重返高峰。」

「廠長」也相信這位愛將距離最佳水準不遠了，希望他在接下來的兩、三星期可以穩定地為一隊上陣。

再講我出6c信

班迷普

次次上黎 post news 都見到互含

修夫基暗示決賽周轉踢3後衛

【體育】英格蘭已殺入來年的俄羅斯世界盃決賽周，領隊修夫基暗示有機會跟隨3後衛的潮流，到時轉陣踢3-4-3。

在上場世界盃歐洲區外圍賽F組鬥斯洛文尼亞，英格蘭主帥修夫基於尾段以中堅米克堅尼換入前鋒史達寧，放棄三獅軍團傳統的4後衛陣式，由4-2-3-1變成3-4-3，結果力保1:0的勝果。

修夫基（Gareth Southgate）坦言3後衛對英軍是一很好的選擇，但不是為了主守：「很多英超球隊現在都踢3後衛，這是一個有趣的發展，令球員從球會去到國家隊，踢法不用改變太多。」

在球員時代，修夫基就有別於粗枝大葉的三獅中堅，以用球出名；到現時執教英軍，他也希望麾下的守將能從後組織攻勢：「在國際賽，有能力從防線建立進攻，是十分重要的。去到決賽周，我們的思想要開放一點，所以3後衛是我們會考慮的陣式。」

律師唔同d, 識睇英文

咁都呃到你

係真窮肥矮毒先鍾意普度

張狗

跟住下年走撚左就好笑

Yes

睇最後一句 is ok

識唔識踢波架
唔識既叫雲加吉佢屎忽

唔識波 張伯輸打中場中架

屌啦星

係真毒唔會成日強調提自己係毒撚
此地無銀

英撚打全守好過

早講啦,睇晒成段先講
6c睇d笑話都高汁d

張狗343都係踢中場中
有場搭Dier
廢到仆街

英式幽默

成段英文唔sick 睇

要Google翻譯

求解釋

當年接替費格遜帶領曼聯的莫耶斯，承認自己未夠好，但堅稱那一年，沒有一個領隊有能力取得成功。

3個字母以上既英文字全部都唔識

Onlun9

聽日星期一啊

返六日唔撚易

DLLM

手足
Cardiff 個 doctor who experience 收左皮

反黑個小羽好正

我知呀 我最後都無去到
等睇女doctor

Ching咩事

睇戲黎 角色名叫The Doctor

屌

好開心有得返工